# yoomoney-cms-drupal10

С помощью модуля можно настроить прием платежей через ЮKassa

[Инструкция по настройке](https://yookassa.ru/docs/support/payments/onboarding/integration/cms-module/drupal)

**Требования к CMS**
* версия 10.x;
* PHP 8.0 или выше;
* cURL.

### О ЮKassa
Сервис, который позволяет включить прием платежей на сайте.

[Сайт ЮKassa](https://yookassa.ru/)

#### Условия
* подходит для юрлиц и ИП,
* деньги приходят на расчетный счет,
* комиссия берется с каждого успешного платежа.

Для использования нужно [подключиться к ЮKassa](https://yookassa.ru/joinups) и пройти oauth авторизацию в модуле.

### Способы приема платежей
Вы можете выбрать любое количество способов из списка:

* Банковские карты — Visa, Mastercard и Maestro, «Мир»;
* ЮMoney;
* Наличные;
* SberPay;
* Баланс мобильного — Билайн, Мегафон, МТС, Tele2.

### Дополнительные возможности

**Оплата на стороне ЮKassa**

Включите в модуле оплату на стороне ЮKassa — и не придется размещать на своем сайте все способы оплаты. Вместо этого останется одна кнопка «Заплатить».
 
[Пример в демо-магазине ЮKassa](https://demo.yookassa.ru/)

**Отправка данных для чеков по 54-ФЗ**

Если вы подключите решение ЮKassa для 54-ФЗ, модуль будет отправлять в ЮKassa данные для чека вместе с информацией о заказе.
 
[Подробности на сайте ЮKassa](https://yookassa.ru/features/) 

### Контакты
Если у вас есть вопросы или идеи для модуля, напишите нам: cms@yoomoney.ru

В письме укажите:
* версию платформы,
* версию модуля (его можно посмотреть на странице настроек),
* идею или проблему,
* снимок экрана, о котором говорите.